做手機plan sale , 幫過好多高登仔上台，你問我答

依家見到樓主啲post都好驚跟得太貼

呢次堅

有幫到手

有d有殺氣比高登仔投訴

而家帶號轉台 4g 做緊乜優惠？

打錯

「做過」